====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le maire , les adjoints à l ' urbanisme venaient aux réunions publiques , les élus de quartier étaient présents quand il y avait des coups durs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

